點解小學無locker?

如題 明明小學生嘅書包係最重 見啲小學生個書包重到好似啲人做緊負重訓練咁 諗返我嗰時都同佢差唔多 要求爭取小學都有locker!!!

定係我見識少 依家啲小學其實有

依家啲小學生帶iPad上堂

點會冇

見到佢地放學好辛苦㗎 比佢哋fake咗

我以前真係無

等你地小學生可以矮d

我都有懷疑過係咪個原因

而家回想起又好似真係好重
由其中學時D數學書, 歷史書 重撚過而家出街

中學書包輕啲反而有

大學 中學都有 就係最重嘅小學無

我就係成功的例子

有架
不過老師唔比放野

咁有咩用